港澳辦主任列明下列不是「愛國者」條件！ 包括不能唱衰中國及反對共產黨

夏寶龍：堅持愛國者治港的「客觀標準」

他指愛國者治港是一國兩制的「應有之義」、「根本原則」、「基本的政治倫理」，亦是中國對香港行使主權的體現，和港人治港的最低標準，之後他為「愛國者」定調，稱愛國者有「客觀標準」，最低標準是不會從事危害國家主權安全的活動，所以歇斯底里攻擊中央、公開宣揚港獨、在國際唱衰國家和香港、要求外國制裁、觸犯國安法的都不是「愛國者」。

夏寶龍又稱，愛國者必然會尊重和維護國家根本制度和特區憲制秩序，愛國就是愛中華人民共和國，而中華人民共和國是中國共產黨「帶領人民」締造的，中國共產黨是一國兩制的創立者和領導者，反問如果有人聲稱擁護一國兩制，但反對一國兩制的創立者和領導者中共，「那豈不是自相矛盾？」

他又指愛國者必然會全力維護香港繁榮穩定，所以無論在街頭、立法會、區議會，「攬炒派」都是破壞香港繁榮穩定，所以他們「當然」不是愛國者。

孫中山、毛澤東: ???

「我話你唔係就唔係」

如果支持一國一制咁點算?
我支持中共收返香港 咁點計?
媽呀,我好亂呀

愛國要愛埋黨

黑社會都有愛國愛黨！？

689坐正果陣都經常唱衰香港，教主係立法會都屌過佢

咁國歌既創作者點死架

屌你咁樣委任啦重選乜呢？

咁以後大家唱好中國

唔打疫苗=不愛國

愛黨者

話係就係

[

係外國唱衰香港

嗰位反賊仍健在嗎

又搬龍門

咁容易唱得衰，個國好極有限